[Who fuckin' cares]有冇人真係冇朋友?

講緊連hi-bye friend同酒肉朋友都冇，中學時期睇得多欺凌新聞同逃學威龍，加上自己又有少少精神病，寧願搞到臭一臭朵生人勿近都唔想俾人倒鼓油入書包

久而久之變咗一個人都唔識，而家定性少少想識下人又無從入手，自問路人樣，見親班連登社工都係叫人john多啲活動，不過講真人地同你三唔識七join完都係wfc你掂行掂過，咁仲有冇解決辦法?

between, 我係連登仔最憎嘅真心膠